又係我屌你老豆老母！！！全世界入黎！！屌7我！負皮我！

唔岩聽就屌7我負皮我，記得推俾全世界去屌7我負皮我！

第一樣
屌你老豆老母！你睇下依家咩事，又話唔撚入場同7婆傾，最後坐到滿一滿，俾佢成功完成一場公關show！令到唔多上網既人會動搖！！

第二樣
612又好，國難五金又好，你地目標到撚底係咩？鬥氣定要5大訴求？邊一方要幫手咪幫，屌你地班撚樣，對外打緊仗時攪內控？最後邊個得益？諗撚清楚！！！

第三樣
真係唔撚屌唔撚得！仆街！10月1啊，係唔撚係文宣？好撚多家長班人馬無上連燈嫁！係唔撚係唔洗佢地啊？今日27號，得番3日，一個熱門post都無，係度玩內控？屌啊！？10月1唔夠多人，成場運動馬上收皮！

我真係屌撚你地，集中火力對外啦！10月1，全人類死都死出黎！唔好撚摺埋啦，多你一個就係多你一個！一個都不能少啊！屌你地老豆老母！

推出去俾大家負皮我啦！屌7我！

屌你老母，講得好啱

陣間幫埋你推文宣

推啦，叫佢屌7我負皮我，我好撚攰啦，但我一樣企出黎！

幫手推！